林鄭月娥：願意與學生代表公開對話

冇前設
冇得傾

切勿對話
要佢直接回應五大訴求

岩岩先係旺角出完兵
又打市民
又包抄拉人
又打完記者

今日扮nice話同你傾
屌你老母啦

回應左啦, 唔會設立調查委員會麻

佢既道歉建基於年青人既抗爭
100萬人, 200萬人上街唔理
等市民升級到立法會

無責任無承擔既道歉同認錯
反而要大眾承擔佢錯既後果
讓年青人賠上前途, 青春, 時間及生命

擁有權力既人,只係口頭認錯好涼薄,無恥

睇住d 後生仔流血, 被捕我真係想喊

仍拒撤回 不特赦示威者
冇得傾

千其咪傾

學生代表？我唔係學生喎，無人代表到我

願乜撚野意，依家就無人願意

邊撚到嚟學生代表，成個月我都搵唔一個
之前的代表俾你哋拉得就拉，打壓就打壓，DQ就DQ，依家都無一個人可以話自己代表咩人，敢企出嚟既一定係鬼，仲係到整色整水

我唔要大台呀

代咩表，學生都唔係話事人

唔係學生代表，係公開同大眾對話吖dllm